Первая половина 2018-ого подарила нам большое количество крупнокалиберных релизов от ведущих рэп-игроков, многие из которых доводили до идеала свои проекты долие годы. Но на вторая половина 2018-ого обещает быть не менее (если не более) насыщенной на интересные альбомы. 
 
Например, уже в эту пятницу выйдет 8-ой лонгплей Канье Уэста, через неделю — его совместный EP с Kid Cudi, на осень у Childish Gambino запланирован выход его последнего альбома, а уже летом выйдут долгострои от 21 Savage, Drake и Nicki Minaj. Поэтому в данной статье мы собрали всю известную информацию о самых интересных релизах второго полугодия. Графическое оформление: [club71112171|Бардак].

📖 Прочитать: Rhyme.ru/most-anticipated-usa-2018/       Хип-хоп-артист из Санкт-Петербурга [club153946128|Ilya Blanko] после выхода клипа на лиричный трек «Дикими» выпускает новый сингл, название которого говорит само за себя — «Заебали».

За провокационным названием скрывается гипнотический бит и дерзкий текст.

🎧 Послушать и оценить: rhyme.ru/ilya-blanko-zaebali  Свежий, злой, сильный, свободный релиз от [club176154536|RSR Raid System Russia], который заставит вас задуматься о том, своей ли жизнью вы живете.

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/rsr-raid-system-russia-realsvoyo 31 марта трагически погиб Nipsey Hussle — он был расстрелян прямо возле собственного магазина одежды.

✏ Подробности: rhyme.ru/vse-podrobnosti-ubijstva-nipsey-hussle-glavnyj-podozrevaemyj-uchastnik-bandy-crips [club165929658|HASHTAG MONOPOLY] представили первый клип, который отражает весь стиль ребят: текст и смысл — все на должном уровне.

В ближайшее время нас ждёт вторая часть визуализации.

📹 Посмотреть: rhyme.ru/hashtag-monopoly-na-grani/ Рэпер из Улан-Удэ — [club690204|Luxor] представил свой дебютный альбом уличной романтики в стиле хип-хопа и реггатона. 

Альбом содержит 12 треков, как лиричные треки так и танцевальные. 

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/luxor-one 🦍 [club163131445|R H Y M E S S H O W: E P I S O D E 3] 🐅 
 
После лета 2017 года жизнь хип-хоп-индустрии в России разделилась на «до» и «после». Меньше, чем за два года, рэп превратился в главный жанр на просторах СНГ и поменял правила игры на отечественном музыкальном рынке, захватив абсолютно все: от интернета до телевидения и радио. Теперь внутри хип-хоп-коммьюнити уже сложно кого-то удивить забитыми до отказа концертными клубами и стадионами. Но мы сделаем это! 
 
Тем же летом 2017 года началась история [club163131445|RHYMES SHOW] – рэп-фестиваля нового для России формата, в рамках которого ежегодно в одном месте собираются главные герои жанра и настоящие ценители культуры со всей страны. Этим летом в Москве и Санкт-Петербурге отгремит уже третий эпизод этой истории – на новом, ещё более высоком уровне. 
 
На протяжении следующих месяцев мы будем называть имена артистов, которые присоединятся к нашему лайнапу в этом году (неожиданных сюрпризов будет много!), рассказывать об особенностях фестиваля, его специальных гостях и интересных местах на его территории, которые вам необходимо будет посетить. Включайте уведомления о записях, следите за новостями и оставайтесь на связи – вместе мы можем сделать это лето незабываемым! 
 
Успей забронировать билеты 👉: http://rhymesfest.ru/ Необычный персонаж [club131609697|SOSA ZZZ] порадовал сборником, флагманом которого стал мощный бэнгер «S - Class».

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/sosa-zzz-max Московский исполнитель [id402226646|Кимоно] выпустил дебютный альбом, который получил название «Kimostyle». 

💽 Оценить: rhyme.ru/kimono-kimostyle/ Несколько недель назад Future стал гостем нового выпуска шоу «For The Record», которым занимается портал Genius. В 22-минутном интервью артист успел обсудить и становление своего творчества на примере январского альбома «The Wizrd», и документальный фильм про себя, и даже знаменитый куплет на треке «King's Dead». 
 
Очень интересно наблюдать за тем, как столь закрытый человек как Хендрикс открывается для слушателя совсем с другой стороны! Смотри с русскими субтитрами: Следом за декабрьским треком «Океаны», [club153946128|Ilya Blanko] выпускает лирическую композицию «Дикими», в которой экспериментирует с более мелодичным, танцевальным саундом. В «Запомни меня таким» [club134395363|ALON] рассказывает о непростых моментах своей жизни, больше раскрывая интересные аспекты личной биографии. 

Трек является синглом к будущему альбому, релиз которого должен состоятся уже в ближайшее время.

🎧 Послушать и оценить: rhyme.ru/alon-zapomni-menya-takim Новый яркий альбом от перспективного фрэшмена [club160399052|STRKuper].

На релизе представлено 9 композиций, каждая из которых имеет свою энергию, вайб и посыл.
 
💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/strkuper-plachushhaya-noch/ Треклист был опубликован на портале Reddit, где под авторством того же человека появился треклист альбома 21 Savage «i am > i was», который по итогу оказался верным.

📰 Читать: rhyme.ru/poyavilsya-predpolagaemyj-treklist-novogo-alboma-asap-rocky Представитель русского рэпа из Лондона — [club52067674|STARIAD] — радует нас очередным видеорядом на трэк «ПРИВЕТИК».

📹 Посмотреть: rhyme.ru/stariad-privetik Московский исполнитель [club163234292|PadlocK] выпустил дебютный EP, который получил олдскульное название «Grove Street 132».

Тут вам и вайб, и фастфлоу, и качественные инструменталы. Всё это вместилось в 4 трека. 

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/padlock-grove-street-132/ 2018-й подарил нам огромное количество релизов от ведущих рэп-исполнителей, многие из которых доводили до совершенства свои проекты долгие годы. 

Мы отобрали 20 зарубежных пластинок, которые, по мнению нашей редакции, получились наиболее достойными и качественными.

📖 Читать: rhyme.ru/top-20-zarubezhnyx-albomov-za-2018-god  Один из участников десятки фрэшменов от XXL 2017 года представил вниманию слушателей новый релиз, который было решено выпустить практически в канун Рождества, когда продажи альбомов не показывают высоких показателей.

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/boogie-wit-da-hoodie-hoodie-szn Billie Eilish — молодая поп-исполнительница, которая очень близка к хип-хоп тусовке: в её распоряжении фит с Denzel Curry, коллаборации с Vince Staples и Khalid, и вообще у нее очень много фото с молодыми рэп-исполнителями. Ее дебютный сингл «Ocean Eyes» стал вирусным и набрал более 35 миллионов прослушиваний на Spotify к февралю этого года. 
 
Совсем недавно Billie Eilish побывала на шоу «Open Up», в котором гости открывают красивые рождественские коробки с вопросами. Небольшой ролик поведует вам о семье исполнительницы, школьных годах и многом другом интересном. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. [club29539866|Юный] — ростовский рэпер, известный по фитам с Пикой. Они анонсировали совместный релиз еще в прошлом году, но выйдет он только в 2019. 

Пока что слушаем сольный релиз артиста — это нервный наркотический трэп про стремительную молодость и ее последствия.

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/yunyj-slang Bones продолжает стабильно радовать фанатов новым материалом, и вчера утром состоялась премьера новой композиции под названием «VeganLeather». 

🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/bones-veganleather Альбом «I am > I was» — новый этап в карьере рэпера, и на это намекает как само название, так и амбициозный треклист пластинки.

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/21-savage-i-am-i-was [club153946128|lya Blanko], питерский представитель новой школы хип-хопа, уже знаком аудитории треками «Учат в школе», «А ты точно Blanko?», «Никто».

А сегодня исполнитель представляет свой новый сингл. Трек «Океаны» во многом автобиографичен и выполнен в непривычном для рэпера звучании. 

🎧 Послушать и оценить: http://rhyme.ru/ilya-blanko-okeany/ Недавно Mnogoznaal выпустил клип на один из своих главных треков — «Гостиница Космос». 

Максим заглянул в «STUDIO 21» вместе с режиссером Гошей Visnu, чтобы поподробнее рассказать об этой работе и планах на 2019 год. В их числе — фит с Ёлкой, экранизация целого альбома и первый комикс о вселенной Mnogoznaal.

✏ Прочитать: rhyme.ru/mnogoznaal-i-visnu-o-klipe-gostinica-kosmos-perepalke-s-kizaru-i-kollabe-s-yolkoj Антон анонсировал пластинку «Royal Flow», которая выйдет в аккурат перед новым годом — 28 декабря. 

✏ Подробнее: rhyme.ru/bumble-beezy-vypustit-novyj-albom-uzhe-28-dekabrya В Сети оказалаcь совместная композиция XXXTetacion, Bass Santana, Reddz SoFLY и Kin$oul — «Ocean Eyes». 

По сути это слив трека, который был склеен фанатами Экса, официальная версия которого будет представлена на грядущем альбоме «Members Only Vol. 4». 
 
🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/xxxtentacion-bass-santana-kinoul-reddz-sofly-touch-eem-body В данный момент Lil Uzi Vert занят работой над долгожданным проектом «Eternal Atake», дата выхода которого до сих пор неизвестна. Но уже в поддержку альбома было выпущено несколько синглов. 
 
Наконец-то популярный канадский интервьюер и энтертейнер Nardwuar добрался и до Lil Uzi Vert. Такая ядерная смесь обеспечивает высочайший градус абсурда. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. [club155684591|Сiроп] — бывший саксофонист группы «[club68389|Ляпис Трубецкой]», отсидевший 10 сроков за наркотики, кражи, подделку документов и хранение оружия. 

После 17 лет за решеткой Сiроп неожиданно для всех вернулся с мощным рэп-проектом, отставив в прошлом и криминал, и наркотики.

📹 Посмотреть: rhyme.ru/sirop-xvatit Несмотря на большие трудности в жизни, связанные с тюремным заключением, Kodak Black нашел силы и вдохновение на запись и выпуск нового студийного альбома

На пластинке, Кодак делится личными переживаниями, рассказывает о своих грехах, и даже погружается в историю, посвящая трек борцу за права чернокожих.

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/kodak-black-dying-to-live Lil Skies и Lil Gnar — одни из самых перспективных новичков этого года. Еще на Хэллоуин парни выпустили экранизацию полюбившегося слушателям трека «Grave», действие происходит в мире постапокалипсиса. Кроме того, в настоящий момент исполнители работают над совместным релизом «Gnarly Skies», дата выхода которого пока что не называется. 
 
Недавно ребята побывали на шоу «Verified» портала Genius, в котором объяснили значение строчек вышеназванного трека. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. На новом совместном треке Ski Mask «The Slump God» и Lil Yachty, спродюсированном Diablo, рэперы рассказывают о заработанных деньгах, при этом упоминая, что для заработка им не понадобилось вступать в ряды иллюминатов.
 
🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/ski-mask-the-slump-god-lil-yachty-illuminati В конце ноября Ski Mask The Slump God выпустил 3-й по счёту, но, скорее всего, 1-й по значимости сольный альбом «Stokeley». На релизе 13 треков, которые очень разнятся стилями, флоу, смыслами — тут полная палитра возможностей Ски Маска. Среди гостей можно заметить Austin Lam, Lil Baby и Lil Yachty, трек с которым стал крайне динамичным слиянием двух не самых похожих стилей. 
 
По этому поводу редакция издания «XXL» встретилась с артистом и пообщалась с ним о новом альбоме и его концепции, почему Xxxtentacion никогда не будет заменен Juice WRLD, планах на грядущий год и многом другом интересном. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Сегодня состоялась премьера второго по счету альбома в карьере одного из самых техничных исполнителей западной рэп-сцены — Token. 

На пластинке «Between Somewhere» 17 композиций, созданные с особой кропотливостью и старанием. 
 
💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/token-between-somewhere Экранизация очередного трека от Скара могла бы стать тем, чем были и все остальные клипы артиста, но на этот раз он выбрался на улицу, и разбавил видеоряд вырезками из старых фильмов. 

📹 Посмотреть: rhyme.ru/scarlxrd-sx-sad Eminem продолжает экранизировать треки с недавнего альбома «Kamikaze». 

На этот раз визуализацию получила композиция «Good Guy».

📹 Посмотреть: rhyme.ru/eminem-jessie-reyez-good-guy Gucci Mane красиво завершает 2018-ый выпуском своего первого за год полноформатного альбома. 
 
Гостей на пластинке огромное множество: своими куплетами поделились Quavo, 21 Savage, Lil Skies, Bruno Mars, Kodak Black, Kevin Gates, Lil Yachty и Lil Pump.
 
💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/gucci-evil-genius Дядя Cube вернулся с 16-трековым политизированным альбомом «Everythangs Corrupt». 

Тут правда много политики и резких высказываний.

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/ice-cube-everythangs-corrupt-2 Chief Keef выпустил уже 6-ю часть релизов, которые собирают в себе все слитые или невыпущенные композиции артиста. 

В новом сборнике 12 треков, а на фитах только брат исполнителя Tadoe и OJ Da Juiceman.

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/chief-keef-the-leek-6 Это первый посмертный альбом рэп-артиста, и в его записи поучаствовал всего один приглашенный музыкант — Канье Уэст.

 На альбоме есть трек, где на фоне задом наперед проигрывается «Jocelyn Flores» — скрытая отсылка для поклонников творчества Джасея. 

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/xxxtentacion-skins 7 декабря Ice Cube собирается представить новый альбом «Everythangs Corrupt», который явно вдохновлен политической ситуацией в Соединенных Штатах. 

Сегодня состоялась премьера второго по счету трека, который получил название «That New Funkadelic». 
 
🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/ice-cube-that-new-funkadelic Чтобы укрепить свои позиции в чартах один из самых крутейших западных фрешменов J.I.D выпустил визуализацию к совместному треку «Off Deez», который он записал с талантливым J.Cole.

📹 Посмотреть: rhyme.ru/j-i-d-j-cole-off-deez В Сеть утекли сразу 5 неизданных треков легендарного Тупака Шакура. Эти композиции были записаны в период 1990-1991 года. 

Отметим, что «That's Just The Way It Is» является демо-версией известного трека «Changes».

🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/v-set-utekli-srazu-5-neizdannyx-trekov-2pac Soulja Boy — одна из самых важных фигур за последние 10 лет хип-хопа, что, в принципе, сам артист отрицает. Многим может показаться, что Соулджа куда-то исчез или вообще завязал с музыкой, но это не так. Парень каждый день работает над музыкой, и нашел время, чтобы посетить шоу «No Jumper», в котором рассказал о положении нынешнего хип-хопа, отношению к фрешменам и многом другом интересном. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Эминем выпустил новый живой фристайл, на сей раз в поддержку фильма Bodied, посвящённому баттл-рэп движению. 
 
Несмотря на то, что зритель может почувствовать приближающуюся старость Маршалла, из-за уже далеко не молодой дыхалки, рэпер продолжает демонстрировать настоящий протест с помощью своей музыки. 
 
📹 Посмотреть: rhyme.ru/eminem-kick-off-freestyle Один из самых талантливых рэп-новичков за последние полгода — молодой артист Клоукома — наконец порадовал поклонников своего творчества долгожданным дебютным клипом. 

Для экранизации исполнителем был выбран трек «Биохимия» с его недавнего одноименного альбома. 

📹 Посмотреть: rhyme.ru/kloukoma-bioximiya-2 Baby Goth — близкая подруга Trippie Redd, которая усиленно занимается выпуском сольного материала. 

На её новой песне можно услышать куплеты от Lil Xan и Trippie Redd, и если второй старается над подачей своих строчек, тот от Lil Xan вовсе не слышно энтузиазма.

🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/baby-goth-trippie-redd-lil-xan-swimming Очередная премьера видеоклипа от A$AP Rocky. 

На этот раз Раким взялся за совместный с Juicy J трек «Gunz N Butter», который вошел в альбом «Testing».
 
📹 Посмотреть: rhyme.ru/asap-rocky-juicy-j-gunz-n-butter Kodak Black продолжает кормить нас новыми подгонами, и в этот раз для нас нашелся подарок в виде трека. Песня получила название «Calling My Spirit».

🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/kodak-black-calling-my-spirit В новом клипе, Travi$ Scott желает каждому из нас найти свой собственный Astroworld, в котором даже самые тайные желания станут явью.

📹 Посмотреть: rhyme.ru/travis-scott-nav-gunna-yosemite Не ждали от Tommy Cash достаточно крупного подарка к концу осени? Получайте! 11-трековый альбом под свэговым названием «¥€$».

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/tommy-cash-yes Earl Sweatshirt — бывший участник уже распавшегося объединения Odd Future.
 
На «Some Rap Songs» всё достигло апогея — вайб альбома очень туманный, концепция размазана, а настроение упадочное.

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/earl-sweatshirt-some-rap-songs Ghostface Killah представил вниманию слушателей ремейк пластинки, которой даже двух месяцев еще нет — вот настолько ему понравился этот альбом.

 Участник Wu-Tang Clan пригласил для записи расширенного издания релиза другую команду продюсеров, преобразив большую часть треков до неузнаваемости.

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/ghostface-killah-ghost-files-bronze-tape [club166236726|16 ноября в Санкт-Петербурге] и [club166235988|17 ноября в Москве] золотой состав Белоснежной Чувашии в лице ATL, Horus, Ка-Тет, Dark Faders, Заразы и Eecii McFly даст большие концерты в рамках тура «Кислотный Дом». 

Незабываемое двухчасовое шоу с килотоннами света и звука на крупнейших концертных площадках главных городов страны!

http://ACIDHOUZE.RU/ Новый сольный альбом Керила с 9 разными по стилю и звучанию треками.

Пластинка получила интригующее и искусно-сладкое название — «Ты, десерты и искусство». 

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/keril-ty-deserty-i-iskusstvo/ Недавно Moishe, также известный как Джуд, спустя 4 года после выхода последнего материала, представил сингл и клип, а уже вчера порадовал нас новым альбомом «Rapolemika». 

На пластинке оказалось 9 треков, среди которых гостями отметились Fuze, Barcas и Nikita Hodas.

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/moishe-rapolemika Совсем недавно состоялась премьера нового альбома Tory Lanez под названием «LoVE me NOw?». Это уже второй релиз Тори за 2018 год, который в отличие от предшественника, представляет собой более веселую и развязную работу. Над альбомом поработали другие звезды, среди которых Meek Mill, Trippie Redd, Lil Baby, 2 Chainz и остальные не менее известные голоса. 
 
Неделю назад портал Genius позвал артиста для участия в небольшом состязании. Так как Тори является большим фанатом баскетбола, то в этот раз он сыграет на приставке в NBA 2K19. Помимо самой игры, рэпер рассказал о своем новом альбоме. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Grinspoon презентовал неоново-холодный клип на свой недавний сингл «Nobody». Визуализация выдалась поистине прохладной, атмосфера видео прекрасно переплетается с тематикой и посылом трека.

📹 Посмотреть: rhyme.ru/grispoon-nobody/ Еще пару недель назад Denzel Curry стал гостем популярного в США утреннего шоу на радио Power 105.1 «The Breakfast Club», в рамках которого дал развёрнутое интервью на полчаса. 
 
Трое ведущих шоу расспросили артиста о переезде из Флориды, смерти Xxxtentacion и своих переживаниях по этому поводу, альбоме «TA13OO». Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. [club22745570|SUPERGWOTNOE] представляют сразу два новых релиза. 
 
Отцы киберсветского электропанка подрывают ракету любви и смерти, 
дружбы и предательства в жёстко и очень плотно скрученной 
попирке из треков "Сука" и "Ты Забыл".

🎧 Послушать и оценить: rhyme.ru/supergwotnoe-ty-zabyl-suka/ В отношениях участников дуэта $uicideboy$ наступил переломный момент, из-за чего пошли слухи о том, что проект будет закрыт. Но не тут то было — недавно ребята выпустили новый сингл, и пообещали, что никакого распада в ближайшее время точно не будет. 
 
Они стали гостями очередного выпуска шоу «How to Roll a Backwood» портала HotNewHipHop. Рэперы показал как они закручивают сигары Backwood и в свойственной себе манере рассказали несколько сумасшедших историй из жизни, связанных с употреблением марихуаны и других препаратов. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Moishe, также известный как Джуд, спустя 4 года после выхода последнего материала, представляет сингл и клип с грядущего альбома, который выйдет 9-го ноября. 

Артист ранее работал с L'one, ATL и Fuze (группа Krec). С последним ожидается совместная работа на новом проекте. Свет увидела новая визуализация на песню «Moonlight» покойного Джасея с его крайнего альбома «?». 

По сценарию видео Джасей находится на вечеринке в лесу, он просто гуляет среди людей, которые смеются ему в спину, но его это ничуть не смущает.

📹 Посмотреть: rhyme.ru/xxxtentacion-moonlight-music-video Группа VIU VIU презентует новый альбом «Fake Boy». В дебютном проекте музыка изменилась и стала более серьезной — хоть и не менее танцевальной. 

реклист состоит из 14 песен и рассказывает историю отношений одной пары — от первой встречи до влюбленности. 

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/viu-viu-fake-boy Несколько дней назад братья из Rae Sremmurd стали участниками очередного выпуска постоянной рубрики журнала Complex «Goes Sneaker Shopping», в котором рассказали о своих любимых моделях, какие кроссовки носил в школе и в конце программы закупился крутыми парами, заплатив за них чуть больше трех тысяч долларов. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. На свой 40-й день рождения Бушидо решил поздравить себя и порадовать фанатов новым релизом «Mythos». 

Новая пластинка состоит из 15 композиций, некоторые их которых были презентованы до выхода альбома. 

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/bushido-mythos Неделю назад Famous Dex побывал на шоу «Open Late» издания «Complex». Молодой талантливый исполнитель уже успел себя зарекомендовать в качестве одного из ярких фрешменов и участников лейбла «Rich Forever». 
 
В программе Декстер рассказал о своем тяжелом детстве и юности в опасном квартале. Парень потерял отца в раннем возврасте, а в 11 классе лишился и матери. Необходимо было тянуть своих братьев и сестер, поэтому занятия музыкой помогли спасти положение его родственников. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Этот альбом ждали долгие года, и он прошел сквозь многое.

Начать стоит с того, что Lil Wayne участвовал в судебных разбирательствах со своим бывшим лейблом, и релиз буквально находился в плену его руководителя Birdman’а.

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/lil-wayne-tha-carter-v Groove Generator — это серия эксклюзивных тематических бит-шоу. 
 
Каждый выпуск будет иметь свою тематику. Битмейкеры практические не в чем не ограничены. Основная задача — чтобы это было интересно и танцевально.

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/danceproject-groove-generator-no-9 10 вопросов и ты узнаешь, какая IT-профессия тебе подходит. 
Пройти тест 👉 https://goo.gl/f8QakL Еще несколько дней назад Machine Gun Kelly стал гостем популярного в США утреннего шоу на радио Power 105.1 «The Breakfast Club», в рамках которого дал развёрнутое интервью почти на целый час. 
 
Трое ведущих шоу расспросили Machine Gun Kelly о конфликтах с Eminem, выпуске нового EP «Binge», смерти Mac Miller'a и многом другом. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник] и [id278833972|G4RRY]. Макейс – новое имя на отечественной хип-хоп-сцене. 

На днях артист представил свой дебютный сингл «Антистресс» в жанре рэп с элементами дип-хауса. Сочетает в себе модное звучание и стильный флоу.

🎧 Послушать и оценить: rhyme.ru/makejs-antistress В Сети появился новый альбом молодого питерского рэп-исполнителя Mosquit, получивший название «P-SIDE».

Релиз включил в себя 10 стильных треков, насквозь пропитанных духом каноничного западного рэпа

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/mosquit-p-side Новый альбом Маршалла стремительно достигает новых высот. Недавно стало известно о том, что «Kamikaze» получил золотой статус, продавшись тиражом более 500.000 копий, а неделю назад релиз Мэттерса побил рекорд альбома Дрейка «Scorpion», заняв первые места в чартах iTunes в 102-х странах. До этого ни один хип-хоп-альбом не достигал такой отметки. 
 
В последней части интервью Eminem о том, почему он больше не ходит на вручение премии «Грэмми», о своем отношении к группе D12 и Drake. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. 
 
Смотреть первую часть: vk.cc/8u4aXz 
Смотреть вторую часть: vk.cc/8udHKf 
Смотреть третью часть: vk.cc/8ugfvO Новый альбом Маршалла стремительно достигает новых высот. Недавно стало известно о том, что «Kamikaze» получил золотой статус, продавшись тиражом более 500.000 копий, а неделю назад релиз Мэттерса побил рекорд альбома Дрейка «Scorpion», заняв первые места в чартах iTunes в 102-х странах. До этого ни один хип-хоп-альбом не достигал такой отметки. 
 
В третьей части интервью Eminem рассказал про сотрудничество с исполнительницей Jessie Reyez, а также конфликтах с Odd Future и Tyler, The Creator. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. 
 
Смотреть первую часть: vk.cc/8u4aXz 
Смотреть вторую часть: vk.cc/8udHKf Новый альбом Маршалла стремительно достигает новых высот. Недавно стало известно о том, что «Kamikaze» получил золотой статус, продавшись тиражом более 500.000 копий, а неделю назад релиз Мэттерса побил рекорд альбома Дрейка «Scorpion», заняв первые места в чартах iTunes в 102-х странах. До этого ни один хип-хоп-альбом не достигал такой отметки. 
 
Во второй части интервью Eminem более подробно рассказал о конфлике с Joe Budden и Machine Gun Kelly. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник].
 
Смотреть первую часть: vk.cc/8u4aX Новый альбом Маршалла стремительно достигает новых высот. Недавно стало известно о том, что «Kamikaze» получил золотой статус, продавшись тиражом более 500.000 копий, а неделю назад релиз Мэттерса побил рекорд альбома Дрейка «Scorpion», заняв первые места в чартах iTunes в 102-х странах. До этого ни один хип-хоп-альбом не достигал такой отметки. 
 
В новом интервью Eminem подробно рассказал о новом альбоме, критике и бифе с Machine Gun Kelly. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Участники творческого объединения «MOLODOST» представляют свой новый клип на трек под названием «Сатива». Песня на данный момент занимают 5 позицию в чарте iTunes.

Видеоряд погружает в атмосферу наркотического забвения и беззаботной любовной истории, но не всё так просто, как может показаться при первом просмотре.

📹 Посмотреть: rhyme.ru/molodost-sativa Джаз Картье на протяжении нескольких лет находится в списке перспективных артистов, несмотря на то, что ему уже перевалило за 25. Дело в том, что в отличие от других заметных артистов из Торонто, Джаз всегда старался быть самостоятельной единицей, которая не зависит ни от кого. 
 
Месяц назад Jazz Cartier дал небольшое интервью для издания «Mass Appeal», где он рассказал о новом альбоме «Fleurever», школьных годах и заработок на музыке. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Молодые рэп-исполнители TRUE FLAVA и VORHAL представляют свой новый релиз «GANG». 

Звучит весьма свежо, как и подобает перспективным игрокам новой школы.

💽 Послушать и оценить: rhyme.ru/true-flava-vorhal-gang/ Несколько недель назад Denzel Curry дал интервью для издания «Mass Appeal», где он рассказал о своем новом альбоме «TA13OO», клипе на хит «CLOUT COBAIN». Помимо собственного творчества, артист поведал о своем отношении к Xxxtentacion и сотрудничестве с ним. Ролик вышел довольно коротким, но очень интересным. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Пару дней назад Paris выпустил второй по счету клип на трек с апрельского альбома «One Night In Paris». На этот раз визуализацию получила песня «Outside».

📹 Посмотреть: rhyme.ru/paris-outside У Machine Gun Kelly для вас срочные новости: только что артист выпустил ответный дисс на трек Eminem, в котором он прошелся по MGK в новом альбоме.

🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/machine-gun-kelly-rap-devil-eminem-diss Автор одного из главных хитов этого года «This Is America», Childish Gambino, выпустил визуализацию на свой трек «Feels Like Summer», вышедший в июле. 

В полностью анимированном клипе, Гловер ходит по району, который наполнен практически всеми хип-хоп-артистами, выпускавшими громкие релизы этим летом. 
 
📹 Посмотреть: rhyme.ru/childish-gambino-feels-like-summer В прошлом месяце, когда G-Eazy пришел на ESPY Awards с новой прической, Machine Gun Kelly отреагировал на светлые волосы рэпера в твиттере: «Боже, просто будь собой, хоуми». Хоть MGK и не упоминал прямо о ком идет речь, фанатам Eazy и похоже самому артисту все стало предельно понятно. 
 
Результат — сегодняший дисс, в котором G-Eazy утверждает, что его обидчику никогда не достичь таких высот, каких достиг сам рэпер. 

🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/g-eazy-bad-boy В Сети появился новый сингл британского исполнителя Scarlxrd, получивший название «TELL ME YXU LXVE ME». 

Как и многие его треки, новая работа получилась мрачной и агрессивной, обилие скрима способствует такой атмосфере. 
 
🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/scarlxrd-tell-me-yxu-lxve-me Текаши, по всей видимости, решил с головой уйти в коммерческое звучание. 

Ни следа от агрессивного 6ix9ine, зато вместо него довольно позитивный дэнсхолл, записанный совместно с Anuel Aa — певцом из Пуэрто-Рико.

🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/6ix9ine-anuel-aa-bebe/ Теперь и в запасе Эминема есть сюрприз-релиз, о котором артист ранее даже не заикался. 

Для чего он выпущен — чтобы утолить творческую жажду, или чтобы исправить ошибки «Revival», известно одному лишь автору.

💽 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/eminem-kamikaze Неделю назад Nicki Minaj дала небольшое интервью для всем известного портала «Genius». Исполнительница рассказала про треки «Can Anybody Hear Me», «Monster», «Chun-Li» и «Barbie Dreams» на новом альбоме «Queen». Хоть и ролик вышел недолгим, но даже за эти 6 минут Ники успела напомнить, кто же королева рэпа здесь и сейчас. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Наконец-то мы можем лицезреть клип, на съемках которого произошло настоящее нападение на артистов! 50 cent, 6ix9ine, Casanova и Uncle Murda объединились для создания мощной композиции и соответствующего для неё клипа.

📹 Посмотреть и оценить: rhyme.ru/6ix9ine-50-cent-uncle-murda-casanova-get-the-strap/ Сегодня Lil Xan представил композицию под названием «Rest In Peace». 

Трек получился не самым необычным, однако припев вытягивает всю песню в целом, запоминаясь слушателю.

🎧 Послушать, скачать и оценить: rhyme.ru/lil-xan-rest-in-peace/ Несколько дней назад вышло интересное и очень дерзкое интервью юной исполнительницы — Bhad Bhabie. Несмотря на столь юный возраст, ее треки получают золотые сертификацию, а клипы собирают миллионы просмотров. 
 
В ходе беседы Bhad Bhabie рассказала о своих взаимоотношениях с Xxxtentacion, зависти у других девушек и новом микстейпе под названием «15», премьера которого запланирована на 19 сентября. Перевод: [id31724251|Всеволод Серов]. Озвучка: [id73308684|Олег Колесник]. Такую информацию исполнитель вчера опубликовал у себя в Инстаграме. 
 
Напомним, что в феврале 6ix9ine выпустил свой дебютный микстейп «Day69». 

📰 Подробности: rhyme.ru/6ix9ine-vypustit-novyj-mikstejp-v-sentyabre 